香港呢個地方真係賤到無倫

都唔講住屋、交通同物價呢啲基本生活俾大財團壟斷既問題
就連賭都要俾馬會拑制，盤又開得少，水又抽到足
真係屎都無得你食

開得多咪又係輸得多 馬會做得幾好啦 慈善做足 又唔會開咁多野害死人

交通唔係大財團唔同你樓下間餐廳有錢搞咩

生活領展都做得幾好啦 活化商場 全新面貌 貴少少都岩 又乾淨

香港人以為自己好多選擇
後面全部都係得幾個壟斷者
一個集團開幾十個出名嘅Brand
睇誠哥、美心就知
仲有好多暗角壟斷
財雄勢大加租打殘小商戶
開佢附近搶客，迫供應商加佢貨價
打殘唔得，就買起對方
政府都無權阻
你班小市民仲妄想對抗富商，打擊壟斷，日日進貢比人都唔知

樓主試下去外國搭車先啦 香港交通已經好撚屈機

試下強烈爭取馬會開夾萬任你拎

地鐵真係無敵

我去台灣覺得交通幾方便喎，車費又便又無誤點

快d死啦

台灣人工低成咁車費唔通貴咩

經營得好就得啦 點解要對抗 ？價錢又唔係唔合理 至小 美心賣d野食得落口

咁其實你想同邊度比先
外國地方大，要管理本身已經唔容易，加上歐美地區多數人自己揸車，地鐵唔係主要既代步工具，唔重視唔出奇
相反香港豆潤一個地方都管理唔好真係可以死得

至小 美心賣d野食得落口

港鐵99.7%準時，載客量幾十億已經係世界級